岩岩收到張文宣圖8月5有將軍澳份

想問下到底係將軍澳定黃大仙